罷工! 銀行擠提! 股市大跌!

兩個月啦！

今次爆眼爆牙，
下次唔想見到手足死人

文宣組可唔可以提倡
經濟不合作運動，港爆！支爆！
只有土共喺香港嘅利益受損，我哋先至有救！
差佬同香港人鬼打鬼，對大陸係冇利益損害

小弟不才，
罷工+排隊去銀行拎晒啲錢出嚟換美金
大規模拋售股票
有冇得諗？

721

721 811

一早禁緊
大家跟上

唔係抗爭行動咁簡單
你對港紙仲有信心????

各位真係諗諗

與其再出街同黑警鬥

不如真係去擠提銀行

721
811

返梗工偷走去中銀提美金

冇辦法連股市都收埋佢皮?

真係唔好搞擠提，好大獲